特首， 可唔可以話我知依家可以點還書？

圖書館門口個還書箱都鎖9埋

巴打 等罰款啦..

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

屌 淋病玩撚夠未

罰錢啦

笑左，過期係咪錢照罰？

儲錢交罰款啦

公共圖書館啲書污糟到仆街

好似講左唔計罰款

唔會罰錢 hkpl官網有講

人地已經痴左線架啦

續借住先啦
估唔到箱都封埋

簡體書請還俾鄭錦滿

繁體還去還書箱

冇方法，必須罰錢

唔計架啦，仲還乜鳩書

上裝績借!

續借啦

趁未到期前續借啦

過咗期續唔到啦

發動第二次圖書館戰爭

呢段期間過期唔計罰款

唔好意思搭單問下，2月14第一期稅款使唔使交？

有D西鐵站有得還書

罰到你破產

岩岩先睇到

牌費到期先慘

上網續借

死到臨頭仲問點還書

自助圖書站

有鼻屎

無得借書先慘

罰錢

依家改左
過左期都可以照續

如果政府再唔做野我真係著晒full gear返工

睇錯左
特狗， 可唔可以話我知依家可以點寫遺書 ?

丟係門口咪算囉

其實我覺得佢岩

1. 過左期都可以網上/手機apps續借

2. HKPL講左圖書館唔開期間到期冇續借係唔會罰錢

無限期罰款啦

Rip

做個盡責香港人嗎

原來係上用圖書罰錢做回血劍

就襯今次試下可唔可以永續圖書

早知借定一大堆書

咩服務都停哂 早知新年前借多幾本

樓主搵左先叫啦

你有冇病架 唔好亂放喎手足

可以等開館先還唔會扣錢

良好市民

寫定遺書就真
仲還咩鳩書呀

應該唔洗罰，試過打風搞到遲左一日還去到話唔洗罰

以前喺中央揭開本英文人體書，女性特徵嗰版唔知有啲咩黐住咗

係中央睇某位女明星出的書被人撕走咗幾頁

做燃料

就黎驗車會點

續幾次咋，通常都續完先會還

佢錯在錄低佢姐

睇黎政府好等錢洗去買口罩

好過收息

認真答
應該係幫你續多左時間
我本身有書31/1還 佢自動幫我改咗4/2

延期....5日啦

用二手口罩包好放門口

估咋,咪信呀

差餉好似延咗5日

而家就快死，仲理本書做咩鳩

等罰錢啦
依家明屈你錢

好似有部紫外光殺菌機
不過感覺冇乜用

唔洗還， 唔會計罰款嫁

正確黎講係新年鎖左到依家都未有人返工開返。

你問題

罰款照收

公告左唔計罰款

直情成本書攞去清蒸仲乾淨啲添

搵勇武幫你爆開個箱
之後還書

你打開個鎖咪還到囉

罰錢，罰到你窮阿。。

我都係

我都有兩本今日到期
不過佢話唔收罰款 咁由佢繼續擺

比人執起左就入你數要賠錢

封個箱jm9

我地都係悲觀既人

仆街了

免費借多幾日就唔好投訴啦
開咗還書箱又冇人收
比人撈走啲書你咪仲煩

點知你本書消毒左未

拎去警處還

續借啦

直接寄去林鄭屋企

等罰款

咪寫左唔計囉 第一件事係上連登開post唔係上政府網睇 弱智

地鐵有還書箱

有limit 細細個有人用我圖書證借咗本書冇還
十幾年後，佢寄信嚟象徵式收返百2蚊罰款

Really!? 我都瀨嘢！

100%咁蒸

認真答，樓下圖書館講明左過期唔會罰款

上網續借返先

咁就只係罰你由過期日到你上網續借日子既罰款

到期日理論上會照推遲
都係14個工作天

我架車1號到期，驗左都續唔到牌

好撚戇鳩

下星期圖書館會開工，因為林鄭話公共服務要維持

唔洗還住，唔罰錢
圖書館個網講左

閪鐵站

拉

d書靠你實力借
唔洗還

我要離港一排 今日還唔到就半年後先返港
無人幫到我還 咁點先

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

小學雞唔做fc
開埋d廢post上熱門洗走重要post

最後都要講句，
請各位支持醫護罷工， 封關救香港

用鐵筆打爆個箱放返書入去 唔係你會變左失信之人

見一次笑一次
個😧😧真係好撚真實

世界暫停？

試過有本書有幾版成版都係鳩毛

我有幾本參考書續借咗5次啦

成件事好兒登 到#9先有人認真

世衛冇指引，你問佢都唔識答架。

強行突破

狗鐵站還書箱？

屌

罷交罰款！

大學paper點算
真係online teaching都冇用，停sem算啦
個個defer 畢業算

續借

佢夠膽照收罰款
Baby condom怪獸港媽即刻暴動

政府: 今次fat fat啦

申請定破產先

笑左 慘

差d唔記得還書，好在你提一提我，2月3先到期

推

31/1都未交

視乎本書多唔多人睇，有啲冇人借乜滯。

Btw. 每次借書都會返屋企抹到佢乾乾淨淨

屌 搭緊巴士睇到呢個po忍唔住笑左出黎
同車人勿相認

唔駛還 本書送左畀巴打你

RIP

本書咩名
咁都有得J
定係寫真書？

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

講左過期自動續 唔罰錢

如果佢呢幾個月先做
網民反應應該會差好遠

Same

1.5 一日

睇到應該真係呆撚左😧😧

大陸人唔通落嚟借書睇咩

識借梗係借英文書/新書

地鐵還書箱都有個麻包袋笠住

怪獸港媽

5毫子一日

淨係借歷史個d基本上一年都唔夠十個人借

thx

好似話暫時唔計過期

希望你會睇通告

林奠: 咩叫還書

想問有本書續咗5次,冇得再續,後日要還
家下咁嘅形勢(還唔到),
即係無論幾時還都唔使罰款？

我想借書啊

早幾日想還書
見到有職員出現貼門口通告

唔開我都明
做咩唔俾我還書

其實係寫真書。一本書吹幾十頁廢話然後最後幾頁係寫真。有買本書所以知道。
的確係幾靚。

污糟又點，又唔會有致命疾病，武漢閪又借唔到

哩啲情況會延長個due date架啦

冇人翻工
邊個去收還書箱入面啲書